/* 
  IconTool.strings
  IconTool

  Created by shenyue on 13-4-22.

*/

"Activate via Double Tap" = "双击触发";
"Tip" = "小提醒";
"Okay" = "好的";
"Renaming" = "重命名";
"Cancel" = "取消";
"Apply" = "应用";
"Restoring..." = "数据恢复中...";
"Restore Data Successfully!" = "数据恢复成功!";
"Confirm" = "确认";
"Delete" = "删除";
"NO" = "否";
"Yes" = "是";
"Please install iFile from cydia first!" = "请先在Cydia中安装iFile!";
"Clear Caches..." = "缓存清除中...";
"Clear Caches Successfully!" = "缓存清除成功!";
"Backuping..." = "数据备份中...";
"Backup Data Successfully!" = "数据备份成功!";
"Open in iFile" = "在iFile中打开";
"Rename Icon" = "图标重命名";
"Clear Badge" = "清除角标";
"Launch" = "启动";
"Clear Caches" = "清除缓存";
"Backup Data" = "数据备份";
"Restore Data..." = "数据恢复...";
"Cancel Downloading" = "取消下载";
"Please use backup first!" = "使用恢复之前请先备份!";
"Select backup time to restore" = "选择备份时间点来恢复";
"Conflicts with Velox's Swipe. but you can use Swipe Up for Velox and Swipe Down for IconTool, just for example." = "跟Velox的上划下划冲突，但是举个例子，你可以在Velox中使用上划，在IconTool中使用下划。";
"Mark New" = "标记为新安装程序";
"Set Custom Badge" = "设置自定义角标";
"Reboot&Respring" = "(★恢复后系统会自动注销或重启★)";
"rebooting..." = "等待重启...";
"SMS Backup" = "短信备份";
"SMS Restore..." = "短信恢复...";
"Error" = "证书错误";
"License" = "请在cydia够买IconTool，如已购买，点击下面的获取按钮";
"Fetch" = "获取";
"Fetching..." = "获取中...";
"Notes Backup" = "备忘录备份";
"Notes Restore..." = "备忘录恢复...";
"Contacts Backup" = "通讯录备份";
"Contacts Restore..." = "通讯录恢复...";
"CallRecord Backup" = "通话记录备份";
"CallRecord Restore..." = "通话记录恢复...";
"Activate via Swipe Up" = "上划触发";
"Activate via Swipe Down" = "下划触发";
"Toggle Swipe Action on/off Requires Respring" = "更改所有设置立即生效";
"Activate via Swipe Left" = "左划触发(iOS7独享)";
"Activate via Swipe Right" = "右划触发(iOS7独享)";
"Disable Spotlight" = "禁用iOS7的搜索栏";
"If not Disable Spotlight on iOS7, Swipe Down action won't work." = "iOS7下划触发起作用必须禁用搜索栏";
"Rebuild All Icon" = "桌面图标丢失重建";
"StatusBar Fix" = "状态栏修复";
"The System will respring automatically, Are you sure?" = "系统将自动注销，是否继续?";
"All this app's data will be removed, Are you sure?" = "此应用程序的所有数据将被删除，是否继续?";
"Remove All User Data" = "删除此App的所有数据";
"Warning" = "警告";
"Removing Data..." = "数据删除中...";
"Show App Cache Size" = "显示应用程序缓存大小";
"File System Browser" = "默认文件管理工具调用选择";
"Current Browser" = "当前管理工具";
"Open in Filza" = "在Filza中打开";
"Please install Filza File Manager from cydia first!" = "请先在Cydia中安装Filza File Manager!";
"Disable gesture in Dock" = "Dock栏中禁用手势";
